武漢肺炎已經徹底絕跡，係時候將口罩燒毀

奶罩都應該燒埋

幾時燒埋習維尼

年尾隨時又哩過

老流認同